# Deepin software center.
# Copyright (C) 2011 Deepin, Inc.
# Yong Wang <lazycat.manatee@gmail.com>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: deepin-software-center\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-20 20:48+CST\n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-28 18:16+0800\n"
"Last-Translator: 吳承鴻 <h2731652@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

msgid "Action Install"
msgstr "安裝"

msgid "Action Uninstall"
msgstr "移除"

msgid "Action Update"
msgstr "升級"

msgid "Action Wait Download"
msgstr "等待下載"

msgid "Action Wait Install"
msgstr "等待安裝"

msgid "Action Wait Update"
msgstr "等待升級"

msgid "Action Wait Uninstall"
msgstr "等待移除"

msgid "Action Startup"
msgstr "啟動"

msgid "Action Installed"
msgstr "已安裝"

msgid "Action Install Start"
msgstr "開始安裝"

msgid "Action Update Start"
msgstr "開始升級"

msgid "Action Uninstall Start"
msgstr "開始移除"

msgid "Action Install Failed"
msgstr "安裝失敗"

msgid "Action Update Failed"
msgstr "升級失敗"

msgid "Action Uninstall Failed"
msgstr "移除失敗"

msgid "Action Install Finish"
msgstr "安裝完畢"

msgid "Action Update Finish"
msgstr "升級完畢"

msgid "Action Uninstall Finish"
msgstr "移除完畢"

msgid "Action Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Action Pause"
msgstr "暫停"

msgid "Action Installing"
msgstr "安裝中"

msgid "Action Updating"
msgstr "升級中"

msgid "Action Uninstalling"
msgstr "移除中"

msgid "Nav Recommend"
msgstr "精彩首頁"

msgid "Nav Repository"
msgstr "軟體倉庫"

msgid "Nav Update"
msgstr "軟體更新"

msgid "Nav Uninstall"
msgstr "移除軟體"

msgid "Nav Download Manage"
msgstr "下載管理"

msgid "Click Show Detail"
msgstr "點擊查看詳細信息"

msgid "Click Start Vote"
msgstr "點擊開始評分"

msgid "Click Finish Vote"
msgstr "點擊完成評分"

msgid "Click Zoom In"
msgstr "點擊放大"

msgid "Comment"
msgstr "  (評論: %s)"

msgid "First Comment"
msgstr "搶頭香!"

msgid "Jump To"
msgstr "跳到第"

msgid "Page"
msgstr "頁"

msgid "Jump"
msgstr "跳轉"

msgid "Current Version"
msgstr "當前版本"

msgid "Upgrade Version"
msgstr "升級版本"

msgid "Are you sure uninstall?"
msgstr "您確定要移除嗎？"

msgid "There are %s software packages can be upgraded"
msgstr "有%s個軟體包可以升級"

msgid "gksu message"
msgstr "請輸入管理員密碼以啟用深度軟體中心"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "Deepin Update Manager"
msgstr "深度更新管理器"

msgid "Classify News"
msgstr "最近更新"

msgid "Classify Recommend"
msgstr "編輯推薦"

msgid "Classify Web"
msgstr "網際網絡"

msgid "Classify Multimedia"
msgstr "影音播放"

msgid "Classify Game"
msgstr "遊戲娛樂"

msgid "Classify Graphics"
msgstr "圖形圖像"

msgid "Classify Word"
msgstr "文書處理"

msgid "Classify Professional"
msgstr "專業工具"

msgid "Classify Programming"
msgstr "編程開發"

msgid "Classify Driver"
msgstr "硬體驅動"

msgid "Classify Windows"
msgstr "Win 軟體"

msgid "Classify Others"
msgstr "其他軟體"

msgid "Deepin Software Center"
msgstr "深度軟體中心"

msgid " Loading, please wait ..."
msgstr " 載入中， 請稍候 ..."

msgid "Send request to start %s"
msgstr "向 %s 發送啟動請求"

msgid "Congratulations, your system is clean."
msgstr "恭喜您， 您的系統非常乾淨."

msgid "Software Center is using the downloaded package, please wait clearing."
msgstr "軟體中心正在使用下載的軟體包，請稍候清理。"

msgid "Cleaned up %s package, release %s space."
msgstr "清理了%s個軟體包， 釋放了%s空間."

msgid "To ensure fairness, only a day to %s score once."
msgstr "為確保公正, 每天只能對 %s 評分一次."

msgid "%s vote success, thanks!"
msgstr "%s 評分成功, 感謝參與!"

msgid "%s vote failed, please check your network link."
msgstr "%s 評分失敗, 請檢查您的網路連接."

msgid "Return"
msgstr "返回"

msgid "Long Description"
msgstr "詳細介紹"

msgid "Homepage"
msgstr "訪問首頁"

msgid "Translate description"
msgstr "協助翻譯"

msgid "Screenshot"
msgstr "軟體截圖"

msgid "Version: "
msgstr "版本: "

msgid "Uninstall to release %s space"
msgstr "移除後釋放%s空間"

msgid "Download to eat %s space"
msgstr "%s 需要下載%s"

msgid "Query screenshot ..."
msgstr "查詢截圖..."

msgid "Downloading screenshot ..."
msgstr "正在下載截圖..."

msgid "Query fails, check your network and click refresh and try again."
msgstr "查詢失敗, 點擊重新整理後重試"

msgid "Download fails, check your network and click refresh and try again."
msgstr "下載失敗, 點擊重新整理後重試"

msgid "The software does not screenshot"
msgstr "這個軟體不需要截圖"

msgid "Upload screenshot"
msgstr "上傳截圖"

msgid "% s: Download failed, please check your network link."
msgstr "%s: 下載失敗, 請檢查您的網路連接"

msgid "Query failed, use screenshot cache."
msgstr "查詢失敗， 使用截圖暫存"

msgid "Download failed, use screenshot cache."
msgstr "下載失敗， 使用截圖暫存"

msgid "Download Failed"
msgstr "下載失敗"

msgid "Download Finish"
msgstr "下載完畢"

msgid "Start Download"
msgstr "開始下載"

msgid "% s: Download timeout, please check your network link."
msgstr "%s: 下載逾時, 請檢查您的網路連接"

msgid "Download Timeout"
msgstr "下載逾時"

msgid "Download Pause"
msgstr "下載暫停"

msgid "%s checkout failed."
msgstr "%s: 校正失敗"

msgid "Open download directory"
msgstr "打開下載目錄"

msgid "Clean download cache"
msgstr "智慧清理下載暫存"

msgid "Clean download cache, save your disk space!"
msgstr "清理下載暫存， 節省您的硬碟空間！"

msgid "Select All"
msgstr "全選"

msgid "Unselect All"
msgstr "取消全選"

msgid "Update select software"
msgstr "升級選中的軟體"

msgid "Notify select software"
msgstr "提醒提示選中的軟體"

msgid "Notify again"
msgstr "重新提醒"

msgid "Don't Notify"
msgstr "不再提醒"

msgid "New Feature"
msgstr "新功能"

msgid "Proxy Setup"
msgstr "代理設置"

msgid "Forum Help"
msgstr "論壇求助"

msgid "Join Us"
msgstr "加入我們"

msgid "Report Problem"
msgstr "問題反饋"

msgid "Software Center 2.0 New Feature"
msgstr "軟體中心2.0新功能"

msgid "Setup"
msgstr "設定"

msgid "Cancel proxy!"
msgstr "取消代理成功！"

msgid "Setup proxy!"
msgstr "代理設置成功!"

msgid "Pause"
msgstr "暫停"

msgid "More >>"
msgstr "更多 >>"

msgid "Sort By Recommend"
msgstr "按推薦排序"

msgid "Sort By Download"
msgstr "按下載排序"

msgid "Sort By Vote"
msgstr "按評分排序"

msgid "Please enter the name you want to search for software, version or other information"
msgstr "請輸入您要搜尋的軟體名稱、版本或其他信息"

msgid "Please enter the name you want to uninstall the software, version or other information"
msgstr "請輸入您要移除的軟體名稱、版本或其他信息"

msgid "Files are indexed for the search ..."
msgstr "正在為搜尋建立索引目錄..."

msgid "Build the search index file is completed."
msgstr "搜尋索引目錄建立完畢."

msgid "Indexing, search capabilities please try again later."
msgstr "正在建立索引， 請稍候再試搜尋功能."

msgid "No search packages related %s"
msgstr "没有搜索到和 %s 相關的包"

msgid "Global Search"
msgstr "全文搜尋"

msgid "Change Theme"
msgstr "更換主題"

msgid "Updating souces list ..."
msgstr "正在更新軟體列表 ..."

msgid "Update sources list completed."
msgstr "更新軟體列表完畢。"

msgid "News\n"
msgstr ""
"* 解決更新管理器衝突導致軟體中心安裝失敗的問題。\n"
"* 添加‘下載管理’頁面。\n"
"* 添加‘智慧清理下載暫存’的功能。\n"
"* 可以選擇不更新指定的軟體。\n"
"* 更快的推薦更新。\n"
"* 社群評論功能。\n"
"* 安裝後直接在軟體中心啟動。\n"
"* 支援多個軟體並行下載。\n"
"* 支援動態主題功能。\n"
"* 支援英文和繁體中文。\n"
"* 最佳化內存占用。\n"
"* 最佳化搜尋體驗。\n"
"* 最佳化界面交互體驗細節。\n"
"* 最佳化啟動速度。\n"
"* 支援Ubuntu系統。\n"

msgid "Topbar UpdatePage"
msgstr "<span size='%s'>有 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 款軟體可以升級</span>"

msgid "Topbar DownloadManagePage"
msgstr "<span size='%s'>有 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 款軟體正在下載</span>"

msgid "Topbar SearchPage"
msgstr "<span size='%s'>搜尋到和 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 相關的軟體共 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 款</span>"

msgid "Topbar SearchUninstallPage"
msgstr "<span size='%s'>搜尋到和 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 相關的軟體共 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 款</span>"

msgid "Topbar UninstallPage"
msgstr "<span size='%s'>有 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 款軟體可以卸載</span>"

msgid "Topbar IgnorePage"
msgstr "<span size='%s'>有 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 款軟體不再提醒升級</span>"

msgid "No Notify UpdatePage"
msgstr "(有%s款軟體不再提醒升級)"

msgid "Your system is up to date."
msgstr "您的系統已經是最新的."

msgid "No Downloads."
msgstr "無下載任務."

msgid "No software needs to remind."
msgstr "沒有軟體需要提醒."

msgid "Proxy Address"
msgstr "位址: "

msgid "Proxy Port"
msgstr "端口: "

msgid "Proxy User"
msgstr "使用者名稱: "

msgid "Proxy Password"
msgstr "密碼: "

msgid "Proxy OK"
msgstr "設置代理"

msgid "Proxy Cancel"
msgstr "取消代理"

msgid "Comment load failed, please try again!"
msgstr "評論載入失敗， 請重新整理後重試!"

msgid "Vote num"
msgstr "  (已經有%s人評分)"

